巴打入 其實喺你地眼中e cup算唔算大

定f以上先叫大

推

F以上

C 以上都大啦下話
重要e ....你搵下浸大e神

問連登仔？
C但四肢瘦到條柴咁=大波有肉地
F但中等身型=欣宜

ching食開好野

咁c呢